一到過年 我地做保安屈晒班大學生機

隨隨便便都逗到幾十M利是

拎利是唔洗報稅
原來好多人高過政府數據係咁解

做工廠保安
啲老闆1000蚊1封

有一年逗到買左架普通私家車

利申：甲級寫字樓實Q

返一日好過班90後返一年
年初一利是統計
公屋： 1M
中產屋苑： 5∼10M
有錢偽豪宅屋苑： 10∼20M
豪宅： >50M

公屋都一百萬利是

蓋清有米

應該係成條村都有人派畀佢

逗成幾千萬

班廢青又話難買樓又盛
我做左半年保安連新年利是都夠首期

幾百萬利事
即刻遞信去做了

唔過年都屌打啦ching😅

我地d保安仲大把時間起股市到執錢錢

即刻退學去做保安 過一次年就夠錢買一層樓